(緊急) 7月21日係金鐘開工既同事請入！(防線)

以下為常見既馬路欄杆

連接欄同杆為M8六角螺絲

工具如下:
1.卜頭
2.令梗
3.士巴拿

記得唔好買錯SIZE！係M8，8mm！

唔好買六角匙

拆晒啦 仲有咩

推

琴日經過銅鑼灣仲有其他地方就唔知

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

push 721

pish，冇人想知31.6慢人